+++
title = "查看日志"
Description = "查看已创建的部署日志，支持按容器组和容器分类查看日志详情。"
weight = 5
+++

查看已创建的部署日志，支持按容器组和容器分类查看日志详情。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **部署**。

2. 在部署列表页面，选择部署所在的命名空间。

3. 在部署列表页面，可以通过以下两种方式查看日志：  
	* 找到要查看日志的部署名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **查看日志**。

	* 单击要查看日志的 ***部署名称***，在详情页面，单击 **操作** > **查看日志**。
4. 在 **查看日志** 窗口，支持按容器组和容器分类查看日志详情。日志默认是根据时间自动更新，每 5 秒自动更新一次。  
	* 单击 **查找**，在框中输入关键字，会自动匹配搜索结果，并支持前后搜索查看。  
	
	* 单击 **下载**，下载日志到本地。
	
	* 单击 **日间** 或 **夜间** 模式，屏幕会自动调节成对应的查看模式。 
		 
	* 单击 **全屏**，全屏查看内容；单击 **退出全屏**，退出全屏模式。